［一定要廣傳］香港示威世界級

今次香港人比逼哂入商場
但商場入面可以完完全全無穿無爛
唔該唔好再話佢哋暴徒暴動
你幾時見過暴徒會咁..唔襯機破壞不突止
重咁團結

沒有暴徒 只有暴政

香港警賊=恐怖分子

警犬epic fail啦
入商場冇地利又比人圍

跪求文宣

爆完衝突但係冇爆過塊玻璃

Pish

重要入面真係有好多行街食飯嘅市民
多謝佢哋助攻啦..令無辜市民都嚇埋一份屌埋一份
團結呀

其實整爛野 唔關示威者事
衝突有破壞 少不免
但邊個帶頭？

成件事如果狗唔入商場係無破壞
佢一入 破壞商店 佢地根本預左
再入市民數

唔好話玻璃..咩都無爛呀

推推推
利申：唔識整

暴政派出黎果d咪暴徒囉

個 staff 帶頭

up

如果要入數入依幾個員工啦
帶頭破壞商場

而家係講緊 示威者入商場係無破壞

如果警犬入場先造成破壞

責任不在市民 因為係衝突係少不免

根本係班狗 引發衝突 如果有破壞

一定係入班狗數

只係見到差佬見人就打

公司話唔關佢事，咁即係呢兩個撚樣自把自為啦

立法會個次又點解釋？

咁咪證明出黎示威嘅唔係暴徒囉
你幾時見暴徒咁守規矩

又或者 呢兩個係part time or 棄卒
新城市廣場 驚之後有人搞事
搵人掃完場 再扮中立

冇燒撚左佢已經好克制

咁應該炒咗個兩個職員

push

果兩個卒仔 矛頭唔應該指佢地
係指 要劍指 商場 同狗

PUSH

炒咗佢兩個等佢哋爆返真相好過啦

狼狽為奸，呢啲大陸人商場都係少去為妙

請你睇返成件事經過。
如果差佬唔闖私人地方， 根本唔會有狗 俾人打。

打差佬係暴徒 咁你有冇考究過點解呢件事會發生

同埋 可以唔會發生

Block咗佢算啦我都廢事應佢
咪比錢佢賺

你咪戇鳩啦！又黎人地打份工，唔好難委人地濕鳩理論？錯就錯，理得佢卒唔卒仔，都要佢地負上做狗隻狗既責任！

再者 暴徒呢個字 唔係由你定 ok?

狗可以告佢襲警 咁平時d 狗成日告果d 人 襲警 即係暴徒la wo

即係香港人一直以黎出產暴徒

你都係其中一個有份出產

親屎王國好少義士出聲
唉

沒有暴徒 只有暴政

On9
乜都無做都屈你暴動罪啦

push

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

點解你肯定我有去？ 咪傻la 傻仔冷靜la

如果商場呢個私人地方 唔開放俾市民

商戶點做生意？ 商場都表明無報警wo

而家重點係商場係私人地方 商場表明無報警

但警察闖入私人地方 犯左警例 事實如處

更何況 你頭先都認左商場係私人地方

傻仔

文宣請廣傳！！！

呢個正
世界上冇一個地方[暴動] 係一間鋪冇搶 一架車冇燒
係ON9港共先會當係暴動 之後出對暴動既武力

以下經杏林醒覺驗證fact check：

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

以下電話經 tg @angelhelp 驗證本人Google再fact check：

【緊急醫療電話】如有任何現場朋友受傷，請盡速致電 4610 0186，現已有醫生接聽並隨時可幫忙進行急救。請廣傳。

推俾前線睇到！！！

一定要廣傳

on9 我無話佢為左打份工
我講緊而家第一下唔好理個卒仔先
唔好俾兩個卒仔 個focus 點 大過商場背後意圖

推

ok ge

多謝bk同香討

依個都要廣傳
是但搵個人就話佢警察

禁錯，無人想好評你

隨便你

我無野講

證明依個訊息一定要傳開去佢哋幾驚係咁想反駁

一定要印出黎做文宣遍地開花

推推推 推到文宣見到 唔該曬文宣組巴絲

由和平 冇人理 去到進化
香港人keep住進化吧 仲未完

講咗幾萬世呢個係fake
咪撚 啦

都講左一萬次幾杏林醒覺 fact check

Civilians

真正civilized 嘅人民

驚黑警自己打爆啲商場玻璃屈返我地咋

你真係冇改錯名 真係狗嚟

如果你以中國思維
你舉下旗叫下口號已經係騷亂
掟下樽就係暴動級別
但係你係youtube search riot
對比返香港人其實仲係示威緊

暴徒暴徒 暴你老母
亂鳩咁拉人
啲警犬懵撚左

Live入面完全影唔到
咪撚屈呀下

唔好回佢哋啦咪比錢佢咪賺

香港人高質素

佢地著得套制服就係自己人，就代表公司，撚撚佢咩職位…

見到唔少市民嚇到喊
有個小學妹妹，有個婆婆

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

依家重要公司同佢哋割蓆我係佢兩個就唔忍啦
上蘋果爆大獲捰返爆料費好過

團結埋沙田無份出黎既市民

俾著支那人個商場無半年都唔洗旨意重開
不過支那人連入場機會都無

割乜吖，證據都有齊

比著係支那人個個搭車仆到入去搶都似

睇緊po嘅警察，勸喻你地停止暴力對待香港年輕人.
你地維護緊一個不義嘅政權，你地可以選擇不合作運動，逼你地後面嘅政府出來面對香港人.停止傷害香港民眾先係保護你地同袍嘅方法.

要唔要出示委任證呀你?

香港人嘅質素絕對係世上數一數二

直程係零暴力啦今次
藍絲量度暴力係用玻璃損毀程度黎計嘛
玻璃緊要過人命

人地行商場都要比人攞碌棍恐嚇
呢位女士有呢心理陰影都係佢造成

相反 立法會爛咗玻璃 但係冇衝突

睇佢打扮都知佢一定係路過
唔好咁痴線幫手助攻得唔得

痴線 商場都唔比入

7月14晚在沙田新城市廣場的所見所聞

一批懷疑冒充香港警察的恐怖分子衝入沙田新城市廣場擾亂社會安寧。該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。

他們衝入廣場後，肆意毆打現場消費者，場面十分混亂。現場幸有市民英勇抗暴，嘗試聯手制服一名疑似恐怖分子，保護身邊人的安全。

點呀 名都叫狗
show blocked user - 明狗

豬

Push

第三世界 一早打劫左啲名店

約2150，第二波大衝突，今晚第一次室內出椒

唔洗講到咁遠..近近地鄰國支那都一定拉大隊入去
唔好講名店..廁所入面卷廁紙都唔放過

Show blocked user - 明狗

push
文宣做嘢

商場真係乜事都無，係多左D 垃圾

暴徒=香港警察

衝入商場真係epic fail 炒撚左落order個隻白衫狗 示威者走緊去搭地鐵 你追住黎打 俾人睇哂你班狗有幾狼死 仲要俾人圍返轉頭 行街食飯街坊真係多撚謝你

上埋樓比人屌

有咩好丁。。。5大控訴成功左未?

支持成立獨立委員會啦

其實下次係ifc 效果會唔會重好
個地唔止中產 又多外國人

港人黑警係商場大黑

冇一間商店失竊爆玻璃

香港人社運模式真係世界級

勁多小朋友囉 cls 一定嚇死佢地

唔係要打飛機
但起碼等出面嘅人知道
依家出黎嘅係一班好守規矩嘅香港人
唔好成日話民意唔緊要
魚革個陣就係輸哂民意先會咁
今次我哋真係唔可以再輸落去

絕對係..無咗大台之後真係世界級到

五年前有咁就好天崎

個陣真係輸哂民意
但今次唔同..今次一定唔可以輸
如果唔係情況難以想像

入面咁多名店 冇人會乘機入去搶野

下 點睇都係普通市民
正常唔會咁樣行過，冇口罩，冇傘，冇黑衫啦

係我地對佢唔住

立法會呢？

pish

相反

推
係警察唯恐天下不亂
迫遊行人士進入沙田新城市廣場
無路可走，
封鎖所有接駁交通運輸工具出口
導致多名無辜市民受傷

咁細範圍佈唔到陣又用唔到催淚彈
指揮官明顯失誤啦
推d前線去死

我老竇退休港英ptu都係咁講

沒有差佬，只有奴才

根本就係推前線去死啦
做show咁做

有無人今日可以去果度影下相?
起碼可以俾人文宣下

呢句真，人地又燒車又爆玻璃

沙田人

立法會有象徵性意義
唔搞到一般商戶理西得你燒咗佢啦
橡皮圖章黎 維修費比起明日大嶼同永不回本的高鐵港珠澳簡直平到極點

佢地根本魔警

唔好回佢哋啦
唔好比錢佢哋賺啦

阿sir好狗熱，想入去商場嘆冷氣唔畀呀

呀sir涼冷氣唔洗你教